[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6116)

易到。。。。

樓上勁撚到

Fast

拜

上盤b又中！！

半大！！！！

我以下全部贏錢

買半細算 唔信咁易大到

爛鳩阜半大做埋

半大

益下你班基層 角大有幾多掃幾多

半大同讓球贏都有機會撚狗
但半大好似抵搏d咁

場葡超唔撚中

多謝你既祝福

半場40

拜full team都半大唔到既話可以死番歐洲

買左半場？

利雲是狗

人生路不熟

派多啲出去咪好

半場0-1咪撚哂

半膽0-1 3倍

拜半細

咁其實牛油果做左d咩 想g

同fs巴對左
又要入錢了

買左半贏 要中我啊

主盤

呢場我估半細全細

好似約黑單打交

半場一定有一球

冇嘅話球迷會衝落球場斬腳

唔好咁老定 好多人all in半客
分分鐘00半場

下半會和啦

姐係3球止

我估大炒
但半場難估

(笠水）

唔睇以為入左 個個都半大

中！

屌 我記得了

@牛油果
即係你想講你係認有喺人地派完錢之後再走去pm乞多次錢
只係嗰個5000蚊係另外一個人

廢事搞錯問清楚算

拜狗中圈打邊爐

即時再改名 呢個名麻麻

笑

下盤水泥gel

主fg算

9.5 2.5 水即上

半場都過唔到

如果6蛇取消封殺令 我先會改返原本名

一句講哂 就係柒 話咩叫人唔好衝出黎柒
而家屌你咪屌你 洗撚理由？死傻鳩

佢幾次都堅持唔認搞到我都唔肯定件事係點

再賭比牛油果吊

做乜咁多細佬鳩叫

幫你求情

糕

又細波

拜狗上半場00好啦
下半場大炒

佢贏到開巷

大戰巴

幫你向露lin蛇求情了

半大全大

感謝飛

我一直都係咁講 你自己乜柒都唔知
就話係我 你都幾搞笑
唔信可以問FS巴 借5000嗰個一定唔係我
我係有乞到FS巴 之後都道左歉

杜狗 你燈我唔撚到架啦

咁就好了 可能係我之前gun佢黑到佢

角大又死

唔好啦半場2粒先吖

慢慢jer啦 當你笑料咁睇

大家和好喇

thx龔仁巴

外賣狗 我都係試下姐

拜狗零射

拜淫角到無 屌你老母

咁撚樣都無角。。

半大全大 中

出糧比我未

半大24

咁不如你唔肯定件事係點之前 唔好作任何評論？
大個仔啦 你估小學雞咩你

專登買自己反手 想買半大 但似伏

半大己死

我一個和好有q用咩 都要佢肯先得架

主隊半場都過唔到
一過就失控球

都預左啦

你頭先先中咁多

你覆我都當你笑料咁睇炸

半場3粒

入未

拜狗好hea

發覺fs巴係度食花生

通常呢啲情況你知唔知係咩

愈亂愈好

拜半大派1000

唔知

廢撚到

禁屌唔入_ _ _

唔派死全家

對家入

拜淫同之前對疤個陣踢到都唔一樣嘅
咁唔進取嘅

半細頂住

波台 氣氛對了

佢俾人咒過無限次 佢免疫

屌你格9.5 呢

係！唔派死全家

可能佢全家真係死左呢

未死

半細穩 hea到拜狗

睇住黎食

我覺得如果真係唔係佢 fs巴應該會出聲

11111角呀

9.5 上車

屌 角呢

你含柒喇

lm 0:1 完

做咩？？

1ccccccx

你冚家上下咁多人有老有嫩
何必要做咁多on9野做過街老鼠比人咒

d癖好咁撚偏

有機
全世界買大波

葡超得我輸

空難架喇wor

上次果個乜9德盃 拜狗輸埋笑到傻

紐亞

1c

莊家都要搵食

口同鼻拗咁 唔打泥漿摔角啦

知錯了

我分左200比上盤b同mg

無啦啦笑咩紐亞

玩撚完 半大24

拜狗15分鐘先1射

得閒屌下波好過啦

222222

2222

拜狗上盤手足 下世努力

刷撚爆啦 臭閪拜

神龍

LM 0:2 完場

拜半大pls

頂實半細

0:2 完場 你即刻死全家

同路

仲有30分鐘 好快過

0:1了

0:1

0-1

屌1；0 炸未

半細難頂到

大炒了

利雲打德甲又唔識入

爛9拜10

仆街 死拜狗咁快入波做乜

都係靠利雲..

17分鐘1粒
90分鐘？

頂實

西乙x拜半大

半大有機

0
球證腰斬

都係1粒

唔係0:2 你死全家 過唔到新年

點頂

0-1 ft
全部空難88叫定先

信念

拜狗勁撚柒到。。。

專登留係今場

Bet365 拜狗win 仲有 1.04

等中武肺啦

拜狗下半場先入啦

好波 半贏

識你架?開口叫人死全家

真

都話半場坐住一球

拜半場入多2球

吊 錯圖

頂撚住

唔好講咁多住 升我做admin先

錯撚左圖

講得好

冇自爆算係咁

對家差啲入

拜入球大初盤幾多

333333

差好撚遠啦

33333

3.5

6.5/7

哇，互攻，大波必勝。

-7

入多粒快

後面錯圖

拜狗下半場先攻ok?

呢場睇好大炒

Ok

自貼未

2:0 完 可以嗎

拜淫快入!!!

半場比多2粒黎啦

下半場ok

戴維斯係咩人黎？

拜狗冇性

拜半場比多粒派2000

黑人

爆過左3個身位都追到

拜角球初盤又幾多 唔該手足

條女好撚正。。。

11.5

10.555555555

25 分鐘抽筋

岩啦 主訓地拖下時間

13.5

10.5 11.5 13.5？

個戴維斯快到咁 點唔抽筋

訓返五分鐘先啦

拖都無用 好快半大

打完飛機葡超隊賤種仲係0-1

係係係係係係係係係係係係

收皮啦 杜狗

Thank you

法倫C CUP未

關你咩事

直射

5555

仲未放棄？

主落底刷角算啦
靠下死球啦

放心 會3:1

2-0

佢有名你叫

咁都無5555

就匆變火影 場場都要叫CUP

認真拜狗
下半場先攻

2:0完啦

主隊神龍喎！

主隊個龍唔好咁勁

Fs巴黎

買左半細真係練心

射了THX

唔算神 拜狗射到咁正 唔洗點撲左撲右

頂多15分鐘

戴維斯條j肯定好粗

買咗幾多

20萬平注

平注

半大派2000

角細又贏 我角大又死

打下邊爐先

1.7x半大開唔出 笑死人

主NG

拜仁個感覺就係 都唔想認真同你踢

抵玩

38 41呢啲分鐘買就差唔多

法倫斯同里奧一樣

我就博佢開唔出

執半屍得唔得 臭閪隊

主搶到個波都回後=無搶過

頂撚住個半細

8.5高水入b 10.5高水入s

十分鐘

半大派1000

拜狗肯入未

葡超榜尾讓人點會開唔出

俾角我啊 屌你老母

入到未啊

利雲單刀飛機

拜仁hea撚到

我屌你利雲 又撚半大

主真神龍

我屌咩

哩下流流地

痴線
單刀飛機

上場炒12m 今場炒單刀
屌你老母

咁易半大咩

藍天射球

葡超12m

利雲幾時死

主？

客

利雲做到野

利雲零壓力救半細一命

頂多陣6分鐘

0-2葡超

咁都無角？

把撚

哇。。做馬咁做有冇咁準

撚完未

可能有人買入球大細咪有用

假到

咪撚入

頂埋佢

頂到心臟病

42分鐘主搶到嘅 買啲主入先

一場半大都冇 痴撚線日

就完 應該無補時

仆街

主ng大落飛

求場角大 難撚到

開咩撚上盤

拜淫K角位罰球

拜仁就呢球

罰球直入準備

變角球比我啦拜淫

又強制開下盤

哇 下體會回到咁既

頂撚住呀

5.5 6.5 都唔補算 拜狗玩野

入呀拜仁

就黎達陣

齊頂

半大最後兩分鐘

下隊入球係咁封

0-2

Gel定

唔好

爽爽

gel半細！！！

補1分鐘

半場未

補1

半大又輸屌

gel得啦

嘩 有呀

0:1拜狗半場完

半細號上到岸

咁都半大唔到

食

真係半細

有冇人知搞咩下體會回到咁..？

拜撚半大真係有一手

Fs 又然

8.5b 最後逃生門

仲要頂埋下半場

垃圾拜

利雲單刀唔入屌你老母

1.74鬼有人買

主隊完半場跪撚哂係到

就算佢降盤 都唔好買對家 佢呢隊野同前鋒 Ac個啲一樣玩法 唔跟盤走

佢正常發揮啵

嘩屌好撚激動

永久blacklist 垃圾拜狗

咁撚攰

拜仁班大帝 你又畀唔到壓力佢地 佢地梗係慢慢同你玩啦

有冇多個心臟

拜神呀屌

半客贏揮手區

主隊算係咁

真 今季仲要好撚正氣 半一盤就贏2粒 80分鐘比人追平到90分鐘都可以絕殺贏盤

我不頂了

半一全四

下盤

人地品神咋
好似沙拿入波跪地拜一拜一樣

原本諗住半細 睇完個陣驚左

上場卡迪斯中撚晒伏 唔記得連勝緊

馬體會越回越愛

好似肺炎唔齊人

好撚癲 同前幾季完全唔同

Felix 養大左 同埋 蘇9 回勇 夠做啦

連輸11注 跟住香討啲垃圾

so9真carry

Felix傷

@mg 買左+2/2.5定2.5/3

半場輸得1粒唔荒唔品神

2.5/3

巴狗當年對恆大都係3:0 拜狗唔好殺我

拜仁下半場入到兩粒

入到唔入姐

都有機 係驚拜狗尾段發癲 上次04就係咁輸

葡1-2

屌你老母葡超都輸埋

贏錢之道戒半大

下 點解係你

早晨 德乙點部署？

又輸3k 今日買咩輸咩 買左拜角8.5b 睇路

齊贏

主坐半望贏

賓菲卡半場和

希望啦 贏左買列斯 沖個碌柚葉涼先

反cup 100倍 有冇人夠薑啊

跟算

難啲

角大

賓菲加秒goal

望好一比一完場

無撚左300

信你 串條德乙西畀上盤

再跟算

盤有冇心水？

賓州

2:0

秒半大

馬體其實強陣

封乜鳩。。

賓州本大秒gel

上場已經玩呢招架啦 回一個盤等你啲賭仔以為有伏去下盤

列斯聯

永昌個個垃圾陣

法碼廢琴

屌你老母啱啱都想買 同你做愛算

跟了

買埋訓覺

我都唔買 祝你輸算

狙擊你算

我

咁早

3點

龍門球會有越位？

都已經3點了

硬係覺得列斯同下體會有隊開唔唔到上盤

千又無波又無角

基爾做埋

主隊太廢可能真係會
拜班人唔係比人陰左一鑊搞到遲飛咩

主開始上電？勁咗咁多

我覺得列斯和..

睇埋列斯先啦

44444

555555

連角

睇完輸錢 睇黎做乜

新年前幾日 開返條新Leeds先

食屎狗 呢家先4.... 我媽4了

過日晨

拜唔似贏倒3球

拜2.5大

快撚手長眠啦撚樣

hea 踢贏咪算

覺體下體開路列 所以分開左買

基爾點睇？

唔到

一係贏一係和一係輸

岩岩補左小小7.5細即連兩角 點頂

基爾仲勁過乜乜夫，受讓送錢

屌 意外黎 之後又冰

列同永昌
大家有無心水

下體盤點解咁鬼

Sane 都出埋

列主其他

咁仆街啦
爆邊落底
角大神器

無saha想列了

德乙和

拜比人猜

爛鳩拜穿盤未

拜狗又想一球到尾

拜狗贏得一球屌你老母

66666

666666

客個龍幾勁

Sor係主

基爾
花膠
2.5大

咪刷啦 7.5點頂啊

出埋杜利素 角細好危險

原來拜盤2.75

有冇人真係會買

得返一個角走戔

你當爆左好過啦

屌你老母拜仁狗

中武肺呀兩個主力

仲有20分鐘 唔知頂唔頂到

想入8.5b

想講d女噴完香水真係痴線

我平時都有噴

牛閪水

隔離西乙就角大

噴聖水

認真 親戚帶左個鬼妹黎食飯

客單邊8角比人炒兩粒

更正係5個

腳趾有冇油？

冇圖你話你親戚帶咗隻牛都得喇

着鞋的

贏得一球空難算啦

係男人就喝佢除咗佢喇

呢隊埃及隊擺落歐聯踢應該都唔差

英國不嬲都着鞋喺屋 我一開始都唔慣

罰球變c啦！

但卡拉斯高有後備

-3c

個樣如何？

唔好啊 7.5頂住

禁區邊狗會都要封

又遠射 屌老母

拜鳩踢到

幾正

爆啦你 我8.5 3倍3注啊

全場得佢著鞋？

全屋啦梗係

隻脆皮紅左打唔到442 要打352好似
怪陣 本來都想買

哦 但唔驚污糟咩 全屋人都著

文字討論訓覺算

比晒single你地啦 主咁攻得

我喺屋企會着其他鞋

唉 想奶鬼妹腳趾

轉去買永昌算

頂撚住7.5

補多注7.5b 屌爆佢

sane踢拜廢撚到

拜狗一粒收工笑4

唔該老死 收一收聲

有冇人要列斯聯？

最近3場拜狗一球到尾我都有份

除咗佢對鞋

0:2

2倍ng

1粒收工唔好咩

吊你老母下盤b

2粒收工未

入夠啦 唔好撚刷角

刷角好過入波啦

夠膽入多粒

你2.5/3s驚東

2打5都入到？ 點解會得兩球

3.5細有冇機會爆埋

馬體會個閪陣點會贏 對面齊哂腳

刷角時間到啦

又贏波輸盤 拜狗最興

下體會搞咩回到咁

刷條撚 頂撚住

仆街啦咁 買咗上盤

除左呀蘇全部垃圾黎 特別係個十號

咁完了。。。 瞓身客盤

列斯聯 對水晶宮 點睇

列斯聯

水晶宮

基爾有未

基爾獸比人禁屌

77777

唔好爆我波強呀拜狗

係咪要進化

祝我中

拜狗
0:2 7c 完

8.5都死訓

咁都頂撚到

跟

食屎啦屌 又你贏

終於頂撚完

連針7.5 8.5b 又無左半副身家

果然係空難隊

中硬

0:2 終於頂到

我想死 借隻牛黎

Lm

連針5口 得罪邊個

要係上盤攞返失去嘅野

祝齊贏

列斯2.5b又回到仆街

中

2月5號到依家
買咗大約20
一注都冇中過
我有啲想死 講真

深夜西波
半一下盤

... 我今晚就填平尋晚輸既
如果黎緊呢兩場贏就呢兩晚有淨勝

屌你老母 又要聽何輝
其他人中哂肺炎？

我已經覺得自己有少少情緒病
令準備要還嘅錢嚟買下
幾百幾百可以輸5,6千
我輸波係輸到自己係到笑
好想打爛曬啲野

列大波

....
定期要cash out wor 你咁樣賭邊會贏

直屌左切爾達

咁廢你仲賭乜9

基爾有即場真想買0:0

1:0

GOAL!!!!

列斯秒入

老友早

咁又唔好咁mean

支持

Good ball 買左主讓

想追3.5

岩岩場拜執左40幾

秒goal…

佢呢啲唔屌醒唔得

好野
買個下盤半和又秒goal我

大波

秒GOAL GEL得啦
加上今朝𥄫左咁多學生妹
點輸
你話係咪呀

都真... 唔識cash out真係好易輸死

派多雞

抖下先 一日玩一兩場好啦

我了 今日啲老4全部派中晒

又派？ 你好旺喎

DLLM我算咩？

又話訓

唔好gel得唔得 最多大炒派你

又gel block你算

拜仁穿基爾列斯馬體 而家訓得

啱啱有驚冇險

你啱啱葡超又中

杜塞廢撚到

基爾獸goal

想買水晶ng

有反cup仲好9.7 客win

兩場都叫糊真係訓

基2

想講踢列斯撚好辛苦

改名做驗眼師OK?
或者你撚緊我我跳樓算

開心就再派 希望下次有份

牠是咁的

佢頭中段係威係勢 尾段好易自爆

我屌我見你gel頭 原來未接納

買撚晒洛水晶宮角細 訓得教

今日派左成萬
我輸錢無人派我？

出埋水
甘馬雷斯
甘美奧
買哂上盤

今晚啲波悶撚到

唔係 我講佢隊波個PPDA勁高 進攻進取得滯防守壓力好撚大 所以d中堅係咁傷

cash out?有機會?

我派你 100受唔受？

我了 大sir

馬蹄快入

唔會全對家掛。。。

嘩
一日未完..

兩場半客派100

馬體會果邊都唔撚係踢既屌你老母

不了

你含柒喇 今日贏大錢

MG 個tg群四連中

條撚樣食屎狗黎

啲撚樣喺度散步

想講希望新年帶手足羸大錢

無沙夏射精宮=護級球隊

正手早講 葡超豬死

我派過 但派完都唔夠你注數100份之1

切 goalllllllll

好彩冇掂呢場

有神快拜

派一兩百 你都唔留名啦

特登遲出 個場買365 博一博買客

垃圾到

手足

有新晉大神 你過主喇

點可以玩365 365角盤好好賭

屌 又jump

肺炎隊仲要要出個賤種10號 直屌左客 希望頂到完場

我唔係香港

盤王竟然輸波

好熟悉

中晒武肺 算啦

兩場葡超郁都冇郁過

果個十號真係賤種黎
仲有後場果班垃圾

睇嚟又豬了 今日一場都冇贏過

勁 我係真係2月5號到依家一注都冇中過
我可以點

切仲有2倍

馬體可唔可以反cup

過埋年先賭

唔好再賭

性交轉運

屌下體狗

你條燈閪快撚d死

你買過關好出奇咩

咁你都藥石亂投 好心抖抖

冇出兩三個咋嘛
蘇狗仲喺度

我依家聽日都唔知點過
年都唔知過唔過到
由佢地屌 反正我都冇咩感覺
好似已經唔關我事咁了

買單雙

我都買咗都我都覺得好難

atm成隊都未瞓醒

馬里10

OK 咪走數

冇felix都夠死 場波得呀蘇自己踢
個十號真係垃圾黎

開波前回到咁 信念好弱

廢撚到咁就咪賭錢啦

又輸12m

過關一關都唔中
大把單頭唔中

你係咪要睇埋其他？

補切ng

聖人cup喇
又斷1

好心你唔好博波膽啦 多多都唔夠你輸

你買上盤如果和波咪輸2注

馬體1:1

差d

Bamford食撚屎
正常啲已經3-0

有盤唔買 下下走去買高水角 波膽 點幫你

隻左腳兜嘢射上九樓

馬體咪搞

蘇9救我！

入手列ng

4點2場都角細

列斯半大未

早晨

早

下體會係時候讓下分出黎

完場幫我PIN #607

唉 唔好啦

屌你老母冚家剷馬體會呃錢

Rip

下體會都輸波 世界末日啦

我就唔信中風賠率都jump

下體完全冇還擊能力

驚閪咩 多巴塞7分

11

馬里

進攻啞火

頂唔緊訓先

列c半大好似都針得

應該好多人估開水晶+馬體
點知掉轉

列c幾時456

下下都飛機
半單刀都射上天

我都等緊

0:2 基爾

見到秒鳩 真係哭撚咗

撚半大

水晶細角輕鬆

場英超悶撚到...

馬里比人cup

買左馬體上盤 應該補客定和

和 1-1

等收錢

賓菲加半大x基爾x列斯x馬體
點部署

係咁跣腳 個場做左手腳

葡超半零全三

封乜

Var 12m

應該比人入果陣就補細波

邊隊

變左禁區外罰波射完啦烈c

你冇買ng 應該會2:0

西甲隊真係賤種黎
前日黃潛買客客都可以斷過關

屌 全黑德穴角大收錢....

賓菲加半2全2 ?

杜斯多夫咁廢既。。。

賓非半2全2添
仲要係好早入

馬體依家贏成條街 踢到依家 hea踢下都真係唔奇

列c似冇柒頭

冚家剷屌你老母馬體會射都唔撚射 屌你老母對面嗰個你老襟嚟咩

-2和

屌你老母唔好撚出賽啦仆街
直接送3分俾人啊仆街

過多兩個月比疤過返啦

列斯半大24

列撚d進攻痴撚線

allin客勝
呢場主廢到咁唔會入到波

又jump ng

馬1:1

1-1

so9

屌 列斯咁都冇半大

吊 你真係痴撚線

下體會救我

so9勁到

馬體cup佢

又靠so9救全家

你開個爐不如

秒goal定律

var

無事

切爾達條友隻閪手包哂越位啦

買左馬體上盤嘅 而家補個冇入球搞掂

有火影仲邊有窮人

So9真係痴撚線

佢仲恐怖過我全盛時期

死賓狗 海鮮到震 一時係咁入 一時波都未識控同射
今場佢踢好啲入左三球

不買了
Jump到pk

我仲跟咗佢 好彩買100

如果下半場切爾達再入呢？

杜斯有無機會入一球？

我淨係見佢得乞錢先有收入

我就去ifc

切入到嘅 問我攞返

不了 太煩

杜夫追和是夢嘛？

好

列下半快入

垃圾拜仁低水半大都開唔到 馬體會3.55照開

定係補多注切ng

希望火影keep到 唔好變做第2個曹狗

比蘭倫斯 定比蘭倫斯？

買左上盤等緊死

比

追和咩都得

比蘭倫斯 定 甘仔？

平手果隊斯100%

全比
半大

甘咁撚廢

仆街 半大黨已經滅得7788，仲補多腳

我冇buy
心靈注命中率高

咁要g持了

之前唔明點解佢入咁多波都比列斯迷屌
睇左幾場 屌 終極敗家仔嚟

今日個$2000仲有幾多

1400

屌你咁撚快，加咗注碼？

冇 馬體300
切 100
烈100
仲有杜 100

好想買精工ng

之前明明見你100分兩注買
而家一場都100，有場仲300，大個仔了

杜夫有冇咁廢

所以all jump
天日不上水 抖下先

好喇，快啲返來

馬體會！！！

兩場一齊入

唔屌了 sorry

so9 cls

so9
大波

列斯 馬體

Thx 好彩冇買馬ng

列c撚半大

杜夫永久黑名單

大船 基爾 馬體
全部開出

德乙比多球啦

信錯杜斯

下體補注和先

So9單天保至尊 痴撚線

呀so可摸耳帶帽

下盤被蘇狗逼害

馬體快入多球

下體無柒頭

列ng

夠了

Bought

下體狗穿盤未

買左基爾

屌你老母列斯聯 角細準備慘死

最少7c

個場跣撚到

如果唔係跌低咗 入多粒

Leeds 下體入多粒
今晚就袋袋平安

咪再賭啦買咩

訓左

葡狗入未

有冇對家料

無方向

.未buy

好撚後悔

死拜狗淨係刷得7c

應該6-7左右

快啲買返注角大燈一燈啦

祈求天父做10分鐘好人 冰角plz

列入未

6.5等足水應該等唔到 應該1.9個陣就爆1c 跟住7c完

PayMe?

大炒呀 2:0叫大炒

真係冇buy就中

7c中

連環3角

8了

9.5有番曙光

爽

有10分鐘咁樣開6.5 真係派錢

列斯可以畀多粒？

屌你老母列斯聯死全家啦仆街 贏緊波仲刷
屌你老母斷腳死

拜仁

中橫眉

屌 一係就入波 係到刷刷刷

呀蘇帶帽啦唔爭在

比 1:1 半大goallll

冇買就win

列3:0未

屌 var

Real goalll 半大gel

水晶宮根本放棄治療
輸緊波都無逼搶過

早知買

3-0未

好彩你冇買 上次說好對你 又唔買 搞到我輸死

呢隊波公務員心態
爭標唔洗諗 降班又唔到佢
鳩下鳩下又一day

今次冇買
心靈注幾準

馬體jump

下體會。。

炸未

屌 咁都輸

好彩補左

你班友

唔洗瞓

我屌你老母最後先入

以為不buy 了

車車
車
啊

屌你老母馬體會列斯聯兩隊都仆街冚家剷死啦

馬體說好的正氣呢

因為有人逆向4串11

我了

列斯贏都要死

屌佢老母刷角 刷你老母冚家剷咩

呀蘇都救唔到 班友太撚垃圾

咁樣比人絕殺

以後跟人大船算

今日forfun都推到
派#1001 100
下個po留payme

屌你老母馬體會死全家

一人球隊 牙蘇真心慘

你已經係大船黎
仲洗乜跟呀

唔買=win
買=jump

補左=對家入

ok

成晚打和得個吉
馬體

應該呢個鐘數都推唔郁
希望訓醒記得

我慘呀 四串一最後咁樣斷

下體會食屎

要搶1001了

瞓覺了

早抖

大家參考下

晚安

甘美奧轉盤

10點了 訓

半大半細都有，今次仲唔係半和之佐助

針埋不上線

睇好保地花高果場

讓咁深可以咩

係半和了

假到 保地隊賤種寧願唔入都要守 甘美澳進攻又唔係特別勁

又要起身

做打工仔洗廁所了

Sick ball

基層生活係咁，洗完廁所就度波

但保地包尾

花膠6倍win幾吸引

包尾又點 有睇過下近幾場佢既live都知佢既廢係抵佢降班

葡超比多球黎啦

屌你老母死拜人今年係咪冇撚開過上盤買親一係對面贏一係就和波再唔係盤都輸撚埋，歐聯唔撚洗買佢，幾時可以贏波又贏盤含家產

保地
主盤 主勝 客主
兩個鐘後返嚟多謝我

葡超。半大都係半2全2痴撚線

睇返之前 花膠係保地私家雞 好多都穿盤

葡超真係俾狗賭

主客

有冇人買主驗腦

但買咗私家雞

你up乜

on9

花膠反底

花膠禁住屌

成班買主等驗腦

molamola

咁快3射

0-1...

哎呀0比1買主真係

屌 頂住

大波快

快到

爽爽爽

客入兩粒好la

究竟買隊包尾既係咩心態

嫌錢腥

花

練35分鐘心

甘半埸入兩粒好了

火影反底

我個波膽 咪再入

半大！

輕鬆0比2，今場送錢波

頂唔頂到？

半大即gel
列c比狗買

大波-2

我屌 半場追返兩粒22得唔得

半和慘死

又驚俾人入 又驚入波 點頂

等佢降咗班追返比你睇

針了

你買左？

2射正2入 癲到

乜撚野買法黎

.

1